制裁警察最有效既方法就係有開工無收工

大家加油

我補水比你坐監 睇下你坐唔坐

冇得去叫雞

真係做開狗

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

唔係個個都想OT 就算有補水都係

d警察咁低eq 成日遲收工實爆血管

我當佢35000一個月
一個鐘講緊280
日日坐都幾爽

我求其搵垃圾工
都唔止50蚊時薪啦